入耳式耳機耳塞會唔會影響音質

是咁的 我嗰粒黃豆個原裝耳塞帶得唔多舒服
所以喺街到買咗另一對換唔知係太平定心理作用
音質好似差咗 其實咁細粒耳塞仔會唔會影響音質定係舒服就ok

影響好多

咁大碌 ching有無推薦

耳綿舒服 不過間唔中要換

Comply棉 / spinfit膠

你去啲鋪例如星際是但買啲有盒有牌子已經唔錯